太子恐襲班狗係咪去錯月台？

發生爭執係3號月台
點解班狗沖去4號月台恐嚇乘客

//港鐵提到，太子站職員在 31 日晚上，留意到 3 號月台有乘客衝突，於是報警。鑑於混亂情況持續，職員於是啓動了太子站的疏散程序，「其後警方進入車站執法」。//

立場

片段45秒左右見到係往中環方向4號月台

推到上太空

黑警冚家剷

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子